粉嶺牽晴間2房山景戶 累減22萬獲外區上車客承接

粉嶺牽晴間2房山景戶 累減22萬獲外區上車客承接
18:25 2021/03/18

"......10座高層H室成交，實用面積386平方呎，2房間隔，向東北，望開揚山景。原開價580萬元，放盤6星期，累減22萬元，獲外區上車客以558萬元承接，實用面積呎價14,456元......"

jm9

咁睇唔開住粉嶺，方便番大灣區?

距離粉嶺站步程10分鐘，呎價都要14.4k，其實都唔平
不過市場對細單位需求大，無計

何必呢

嗰個位旨意巴士好過狗鐵
兩樣個使用比重起碼55開會好好多

如果係100%依賴鐵的話就咪鬼諗